尖沙咀咁樣企法好大機會傷亡慘重

自己執生

推
721唔見人

推
各區已重便衣狗 手足小心

恐嚇呀？警犬

你夠膽咪繼續射

垃圾吹風向狗 叫人唔好18區
唔18區啲狗咪重兵囉
無得令佢地分散兵力
你18區開花引狗18區 分散兵力
你估集中某一點 就多人出咩
18區分散 連起上黎仲多人出啦 仲要有埋大量和理非 行坊
幾個吹風向唔好18區 就一班人唔出
利申：自己區0人 啱啱出完

亂咁罵人係曱甴係咪好型

深水埗有好多車衝緊黎 大家小心呀 唔好有事

push

手足睇路

今日小心

甴近平

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！